收到高登討論區account已改密碼電郵

雖然果面好耐冇理 但果面發生咩事 係唔係要刪果面帳號
用佢個密碼又入得返 被人盜用
應該即刻會改新密碼入唔到？

推

應該有人按過「忘記密碼」link先會收到呢個email

果面ADMIN收到消息好多人比人爆ACC
主要原因係用過某網 (我都唔知咩網)
後來話要8月1X日前改PW 唔係就強制改定唔知點

果面好亂？

收到忘記密碼email都唔一定係比人hack?

我都係，唔知做乜事

推 想知

Plaintext 垃圾server

之前話要8月15日前要改密碼
如果唔係會自動reset account密碼